騰訊500蚊集氣區(5)

正股不怕

仲開？樓主放哂700未

佢有隻340牛渣住

集啊！我叫你集啊！

要有訊念

340正股

300 先入

345熊

訊心

正股放左轉平保

巴打們點睇聽日走勢?

落左波開市，直插315再回到320

LC

熊啦緊係
望住幾個近牛咁大聲唔殺對唔住自己

Agreed

on9樓主, 開集氣區睇淡

sorry lo
我都想升，有隻牛有排都未返家鄉
但要面對現實

集氣

聽日開市327 收市322啦

如果聽日開市，放晒平保佢入返qq

唔該晒接貨

不如一野跌到270 算啦
驚既就快快趣走, 唔駛起到on99
跌1% 就叫生哂

一時唔升唔緊要, 唔大跌已經ok

留返一次過又扯高廿幾三十蚊

正解

adr又升番上328.5

都未開波

lm集氣

328

326.6

辣殺qq

326.4

326.9

340唔放#

主席又話轉倉

掂一掂十天線反彈

咁少

336唔放

究竟邊個係度死托爛托個預托
比佢跌喇屌你

跌你老母落街最好

真係托柒佢老味

食屎啦你

仆街好驚

327.15

快啲返340 畀我走牛

佢托撚住佢又唔撚升唔撚知想點

呃傻仔入貨

327

如果聽日有開市 繼續上328 收市回324 勁假再回2蚊

327.417

我成日都覺得ADR無乜意義，嗰邊成交咁細

托高開市價

327.5

上面班淡友真係好撚肉酸
你地想唱淡咪光明正大開個唱淡區
扮撚哂野自己開個集氣區 然後開黎自己唱淡
最撚好笑又要扮好心話提醒d人走
屌你真係當連登有愛咩 你班柒頭有事實食花生啦仲會提醒人? 唔好當人on9啦

😂

咁我都想升.....

但係睇左幾日，開市個價真係準

預坐一段時間

329

慢左幾日 已經心淡左

329.65

準備反手call 返700
今日指數係佢禁住
前兩日開始波幅收窄
個市睇落仲有得去就一定撻返著呢一架大馬車

上返340啊
我要走隻牛啊
唔玩動物啦 好恐怖

329.9

阿里巴巴係咁破頂，又升4蚊啦屌qq老母
qq做乜撚野啊
食撚左屎啊
好撚嬲

qq老母性感很多人call

升二百幾點都可以倒跌
你玩撚晒佢啦仆街

淡友自己推

巴巴又破頂

有冇人覺得上面叫春條友好似吉利主席？
極有可能係分身黎

下...

又係跌少少就叫春(吉利)
見其他股升就屌 (華晨)
自己瘋狂推post
比人話就放低粒膠就走人

痴線 我畀人屌淡友喎

330都黎

328.13 冇乜力

QQ比大戶壓夠未呀

ADR又升5蚊

睇黎要後日先有巿了

訊念休息一天

今日唔比升

去旅行好得閒睇住個市先黎打風

adr331收

冇意思 代表呢邊比人撚到狗咁

今日唔洗開市

今晚跌返去328

個風球好像幾勁 應該趕唔到12點前走

你係咪痴撚左線呀

條友係吉利主席分身黎
唔好理佢條on9

做乜鳩
我係佢分身我死全家
我唔係佢分身你死全家

咩事啊

Ok

你同你家人有仇？

黑期陰插

買入良機

聽日就大插殺晒班近牛

已入近熊

淡友

後日340

有買貴冇買錯

上次係騰訊托市，哩次就市托騰訊

試一試條十天線 希望反彈

你情況唔樂觀

睇美股今晚會唔會反彈

唔係返彈係再升

聽日爆上340

聽日又係７００新的一天 昇！

有咩分別，美期跌緊

跌果幾十點

太睇小個幾十點

睇唔到有升既支持
十幾手280

adr qq同平保都升

adr 332.14

聽日準備高開

330

已經企穩，後市只能大升

應該下晝又比人質低返

邊度企穏

332.6

333.9 喎 仲唔穩？

334

qq返黎啦

334.2 發生咩事

334.4

之前根本比人質低咗好多

好似有D勢，希望今次高收

高見 335

你唔係唱淡架咩

336.5 仆街 聽日返家鄉

好彩strong hold佐兩隻牛

又執錢了
靜左成個星期

337.3 究竟發生左咩事

你地用乜網
我個網 唔識郁

有個app叫 hkadr

得果334,
340下年La

thx

337 喎而家

ADR 都打晒FLY機

美股好似跌，做乜adr會升咁多

頂嫁La

molamola
[pink]淡友[/pink]

ig陽燭 希望唔好只係補升

前幾頁d淡友

淡友收哂皮

337.3

+13.3

唔係講笑，收340都似

聽日如果高開340, 應該唔會再好似上次咁低收

adr唔代表啲乜喎講真 唔好咁開心住

淡淡死撚曬？

星期一尾市入左少少牛

雖然你係on9仔 成日唱淡
但今次我幾認同你
希望愈大 失望愈大
呢幾日既教訓

其實留意下每次業績高開後都會補番裂口先會再破頂

我覺得未必, 因為佢地唔可能成日翻炒高開低收
下下高開低收咁樣俾你地捉到路仲得既?

大師今次點睇？

Strong hold

我一直都睇好700 短期3-5%回調根本唔洗理 10天線做溝貨位 20天線做止蝕位根本唔會有窮人

其實補裂口實際上係做左d咩野?

近幾個月從未收市低過20天線 如果有一日真係跌穿先走貨啦 （只限正股）

呢個大師唔唱淡

大戶手影姐 一向我都唔認為一定要補裂口

唔會過340

利申 一直只持有及買賣正股

我都係

牛熊只玩指數
正股牛熊差價 食價太嚴重 買賣盤位可以相差7-9個價位基本上你蝕硬比個莊

大師你唔put咗qq咩

得果33幾

如果聽日700 帶返個市上27800
企穩 就全面加好倉 同辭工

希望2382 聽日都比埋舜心我

放左一隻700牛 轉左5號仔牛

之前高位call左輪
呢個星期都跌左唔少
希望爆返上去啦

呢個舉動 我除左用無腦黎形容 我都諗唔到其他字眼

聽日一開335,收市微升0.2%

on9

你走啦 我唔想搞大佢

好老實講 呢轉如果都係高開低收就真係要小心喇

嫌錢腥

記唔記得放業績之後個ADR都升到340, 結果星期一開市真係上到去, 之後發展點?
大戶散貨有班傻仔高追

利申: 唔係淡友 不過大家要小心呢D上落市…

咁成身世唔洗衝破340啦

沈大C

大陽燭！！

配合埋成個市既大環境唔係無機會破既, 好似上個月280~320個段
今轉睇定D先

睇怕都仲係開市走call輪轉put輪，收市走put輪轉call輪呢個玩法

畢竟美股成交太細

12 都想call,但 call 有升有跌，未揀到

700我買遠牛賺少少波幅

不如一齊2382
舜心！

今個禮拜見345 我要切柒，千祈唔好

337.8

337

今次真係訊心不足，唔夠膽再追啦
小小地玩下call算

走啦 淡友

希望聽日爆上340 畀我走隻牛

隻平保唔撚識郁

班 淡友 真係 牆頭草黎
又話咩講事實

sorry囉
有錢齊齊搵

if you cant beat them
join them

改名

淡友食屎啦

港女跟跌唔跟升

開市嗰下真係跟
之後就

334.86

好快上返去

Ali baba

港女跌QQ升咪得

殺隻牛，換隻雞返來，無分別

留名

咩事又狂升

快d到聽朝啦

有訊心係最重要

拍片

升左$11

335

可能真係得

都係一種策略
不過最好STRONGHOLD正股

好友全面進場

變返集氣區

少少姐搵餐茶

齊齊集氣今日上340

諗住勁假時入返少少牛仔
但唔知700有冇力上多少少

驚左高追

今日高位明日低位，驚咩

今日340 我唔信
頂多335

條撚準備，瞄撚準未

今日訊: 高開低收

on9 340😀😀😀😀😀

係時候大爆發

每日如是

333

淡淡春吶祭又開始啦

334.8

爽了

唔係淡友，但係見佢日日係咁都已經慣

不要問，只要訊
唔買就冇機會啦

已買

入定啲call

$腾讯控股()$腾讯逆大盘调整，320元是关键支撑位，如果跌破可能回到300大关附近寻求支持。

笑撚死我

340

似啦

SET左335 沽有冇人接

大把

爭氣啲上呀

331

開高尐唔該

330......

劇本一早寫好

人總要犯相同錯誤

乜野垃圾股黎

開市入熊收市入牛

老千股

淡友全面進場

仆街 340啊

再集氣推先得架

等收市all in call輪啦

waste 9 gas 玩第隻算

132揸到依家唔明你地驚乜

尋晚講左劇本，好友又唔理

300以上入咪驚囉咁簡單

今次可能落到200

仲要幾多日先企得穩330

咪撚再集氣啦，集咁耐縮咁耐
今朝332止賺賣左大半
賣剩25手，平均250蚊
隻野長放有排升，但都要調整
黎緊財報更精彩，等位再買算啦

就係你條仆街大手出，其他散戶又跟機

估下收市價幾多仲好
我估324

主席堅持啊

牛牛升幅冇之前咁大
唔好玩

哦 你仆街啦 唱淡 等比人圍咬

我有出左幾撚多貨呀 雞碎咁多
陪左樓主幾個post,算係咁啦
我係好友黎

有排坐

唔講得事實嫁，會比人圍

講事實，都俾人話淡友，今次有排坐320 330呢d 價位

收市勁假先勁

等期結後升

大户托高個adr 第二日就可以高位散貨
之後㩒低個價慢慢入
再托高adr 第二日又可以高位散貨

㩒低adr仲好玩 港户人踩人走佬
唔好迷信adr

要有訊心

唔明你地點解重咁堅持買佢

完全比大户玩哂 勁假時段

是但啦 擺埋一邊

同錢作對冇意思

含撚啦 300gogogo

邊間 2200

其實已經無人買啦
個個等緊返屋企咋

聽朝開市高開先走阿麻

班淡友又上曬水

弱到

$325.4

不要問只要訊

死ON9

冇眼睇

快撚d走啦智障仔 我諗呢度無人想再聽你叫春
你真係我係財經台見過最on9既一個
一個鐘前見佢升仲叫哂春咩實升340
依家見佢跌就話收市334
人地玩股係跟業績前景去估價 你係用現有股價去估價
笑到仆街 輸打贏要

快手大插啦屌你我張LP9月唔頂得好耐咋

又想轉燈？

今日劇本照舊，呢到既人對白照舊

留名 一個月後睇返呢個post

主席走左貨，我仲有隻340 牛未走得

今朝RSI 爆左 100
緊係㩒低佢啦

咪係, 個升幅已經反映曬係個升幅度啦

長線我會搵D 更加穩嘅

升幾蚊: 今日收市338 聽日過340！
跌返幾蚊: 屌 實高開低收收市334 垃圾股

笑撚到 條友智商應該有少少問題

收市前會唔會轉燈

尋晚叫春班c兄快快拎d訊心出來

上樓了

巴打咁你有咩suggestion
留名學野

有錢賺咪好囉
無事先可以做到世界冠軍架嘛

大家不知道8月16日恆生公司通告，700佔恆生比重降至10%嗎？生效日期9月4日。大行要預先轉倉，以現況看，700挺強。做些功課罷

有訊心唔會失望

人地隻吉利賺左10皮 好似係

30億成交無人買 ？

又落返黎

我唔知你反話定點啦,
我亦都唔後生, 投資嘅方針唔同你班後生仔
但見到你地係到E 嘩鬼叫, 好似見到昔日嘅自己
股海好大，唔好有感情，亦唔需要一注獨中
拉均有增長已經OK, 雖然對於好多師兄嚟講
以上都係廢話，但真係見好多後生仔，未見過股市嘅兇惡；
買中隻騰訊，就當自己股神。

咁叻仔呀
單邊市真係易玩
我呢d新手都有錢賺

賺少左，諗緊轉曬正股服佢慢慢玩。

個post應該9成都係新手

同隻股講感情

冇錯，新手一隻

應該所有利是錢都買曬 700

做乜會嘈起上黎....

Molamola

返你老母個閪入面啦on9仔
你自己都識講集氣區啦 你要叫春自己出去開post啦
主席下隻股又去邊度叫春呀
記住買隻日日升 唔係又精神分裂架喇

算啦
要keep 就keep
唔keep 走人啦

賺完就算

On9仔仲唔明自己比人屌咩
由吉利開始 個個都笑鳩你升就叫春跌就喊哂口
見風使舵 而唔係笑鳩你賺定蝕呀柒頭皮

長hold算啦 正股唔怕揸
340入就真係抵死嘅

騰訊互屌區

你真係$340追牛！？
我勸你不如玩baba算
700呢隻玩槓桿難度極高

你講咩啊 呢啲叫訊心

上面先有個巴打話開市熊收市牛短期賺一個double

理智地信先叫信心

識唔識分集氣定叫春
係呀你有打氣 不過你係升就打氣 跌就洩氣
吉行主席你估個名無原因？
唔係扮大粒佬 我都唔想再阻住呢個post
笑鳩埋你呢次 快d去搵下隻股叫春啦

下個財報應該又有得炒
7,8月暑假多學生玩王者

我322入 其實放唔放都無所謂

好撚搞笑
我記得集氣區(1) 同(2) D人既回覆都正常d
而家d人好似有精神分裂多重人格咁

笑撚死 最後果兩句十足小學雞

係呀 我放係度又無乜所謂嘅

因為之前吉利主席未買700
有吉利既應該都見識過條友有幾撚on9 已經比人笑左好耐

新手表示開始驚

長線投資

依家咪升返囉

頭10分鐘 Rsi 100 超買咁多
俾我係大戶都㩒返低先再升啦

依家呢層先係實火

佢地除左股價個數字睇得明 唔識睇其他野架啦

最後機會入啦
BOLL開始收窄

利申 睇爆上

佢地同賭場阿叔買大細一樣
係到睇果個開大開細往績板一樣

班人睇股價 就識睇後市點行

我都想學下，玩咁耐都唔識

只睇15分鐘內
呢段時間股價升就係會長升 股價跌就係會跌穿

玩撚完啦
日日高開引完傻散再沽落黎

30幾萬咁玩先執4000 不如做返買返ibond

每日都有升
點解講到世界沒日咁？

係唔係應該330就放

宜家先驚, 升硬嫁咩

話時話 佢張5min圖 似足2318

股王騰訊正式改名叫做妹王騰訊！
日日係327個位妹下妹下

冇錯
食唔到浪 唔識止蝕止賺
係應該走左先

出完業績，有得走好走

高風險
你估日日都係咁咩
一兩注小小地好啦

必定發達

股場新手應該點學投資好

第二日低開咪 短線變長線
之後日日上黎叫春 問幾時返到家鄉

去左玩王者...今日更新

咁容易無乞衣啦

340啊

平安上到66 放左佢重投qq懷抱

咁你不如拎十幾萬入富途或者其他證券行啦
又有免傭嗰啲
真係執左又有得賠

佢用 HSBC ?

支持qq就用富途啦

之前新開ac好似有一世免傭

好穩陣呀

依家都有 仲有抽獎
好似會送埋 ps4/ipad個d

5萬變80萬果位巴打係買左牛？

超近牛

死on9,我想走啲牛仔啊，正股升，啲牛仔仲可以跌，點同你玩？

本身係近牛 買完之後變超近牛 0.002好似

聽朝走

唔好咁啦 人地眼中今日係咁 永遠都會係咁

短炒多買賣用證券行比較好

所以咪叫你放十幾萬

富途好似舊客介紹都仲有一世免佣
我自己覺得好好用

計到340應該係贏80萬
不過應該好難放到那個位
如果佢33X個陣走,應該都執到50萬以上
我都想知佢已經賣左定重HOLD緊

輸少D,又賺少D

隻股俾大戶撚緊，短期想見340基本上冇乜可能

感覺2318 同 700既5mins圖好似

2318 12點個下好似想爆

唔知700下晝會點

340係過百萬

你夠唔夠膽搏
30萬變480 萬

312買310牛 仲要買5萬 佢應得

當你免佣
400k*0.001127=買一次大約450蚊成本

真係喎 升跌跟晒

咁都問得出

你想點
少少地玩下好啦

牛熊點算投資，跟本係賭錢

唔好上網見到人５萬變８０萬就以為自己都得

背後幾多人輸左果＂５萬＂你都唔知

根本係ibank開盤，夾死唔知幾多人

本少 玩正股 真係賺好少

你咁樣過大海搵個旺嘅跟佢賣仲好啦

又快

曾經奶過野，講過以後唔掂牛熊
係連登見人地以小博大真係眼紅

牛熊唔抵玩，雖然點輸都係個本

但會打靶已經係搵笨，舞高弄低。

玩得大的話，一打成幾皮野，肉都赤

窩輪係咪抵玩啲

如果承受唔到個風險,咁無得眼紅
我覺得同買大細差唔多,你承受到個風險,一樣可以過澳門買鋪圍骰來搏
一樣可以幾皮變一球

今日止賺沽哂，等回落再買

唔打過靶邊叫買牛熊
你地咁想跟咪買64084試下囉

買幾手玩下

5萬變80萬真係教壞細路
唔係眼紅
而係好多人真係睇唔到背後有幾多人打哂靶
打過靶先識驚

無升跌係咪因為供求問題

呢隻正野

跟

今日爆左就 fat fat la

重新上演5萬上80萬
到時又有人眼紅

圖呢

入左5舊水

目測 327橫行
收市再跌

跟返劇本，3點跌哂升幅，4點前轉燈

日日咁樣真係好撚悶 一係大跌啦屌

qq老母係雞係公廁

好白痴，正股先升後回都好都升少少
但隻牛就日日跌，我屌死你

街貨量高？

做咩keep住327

妹到冇心機，今朝328已全走

328 係阻力位是常識吧

比尐耐性，一定企穩再上

肯肯定四點前又325

妹下妹下 妹到我隻輪跌左幾日

2382一野升9蚊

一手十一萬

📉

執左三皮

準備倒跌

又要睇3:00-4:00倒水 無野可做

好撚癲呀..之前睇住佢跌到9x蚊..
點知睇一手要成9皮幾..唔敢入果時

屌今朝112放左 想死

116

妹王騰訊

114放左

收皮未

真係心電圖咁

亞洲妹王騰訊

垃圾股

又到墮皮時間

輪又好.牛又好.
都係股升,佢趺

唉 買乜跌乜
唔睇啦

我買左輪 妹左幾日跌左0.1x

得QQ咁ge樣

主席想接火棒？

睇來收市又隊番落324

目測 今日收市可能同之前有d唔同

其實都升左3蚊仲想點
一日升10蚊好無
要玩即日既就唔係買700啦

呢個價10日前

試完話我知

放心 一野就成交到 因為大戶會幫你

最後細過323咪入

其實上面冇貨咪向下掃囉
前提323以上冇貨

利申9up

頂佢正股升少少咁有撚用咩，啲升同輪係咁跌

牛*

你買乜牛

同我買既係咪唔同

手頭上 d 牛&輪 輸返曬

劇本又一樣
Day low收
勁假倒跌

買d牛都跌

唔洗問實係 33x個時買架啦

今日唔會

好有劇本味

咁易俾你故到咩

跌唔落

準備勁假

今日騰訊 唔低收
聽日騰訊就低開架啦
好似上兩個星期五咁

最後逃生門

利申入左超近牛

勁假直播320

星期1又食春藥，之後又係咁磨

326

準備見day low

估+$1收市

+2$

屌

反高潮

$326

升番

好假

同前幾日劇本唔同

327.4

聽日決勝負

勁假升

聽日低開

聽日唔通低開

走啦你

星期5通常都港女跌QQ跌

俾你估到仲得掂既

聽日高開，開始升市
冇訊心走晒貨既

聽日爆升15蚊我話既

而家唔撚信啦

摸唔透

g持

港水唔跟有鬼用

亞洲股王返黎啦
訊心
訊心
訊心

留明等binc

就知今日唔會
冇放到牛

睇下最後成交
鞭鞭有力

俾d訊心

尾市搶貨
第日高開是常識吧

聽日直沖345

辣殺閪牛60513

勁假個交易量

100% 街貨

明顯有人唔夠訊心以為又day low收
蝕住走

會有sms通知你4000股咩價位成交架啦
應該扣左4000股既流動現金only
如果扣哂 過10零分鐘會比返扣多左果d你唔洗擔心

1114

俾返d集氣區既樣黎睇下

比你估到 就唔叫股王啦!

我用開渣兜就無
其他唔知

阿里發財報6天市值漲千億，馬雲漲125億坐穩亞洲首富

馬化騰幾時超返佢頭

難啦
不過唔知兩馬幾是又畀共清算
上面做得首富下場都

槍打出頭鳥,唔隊咁出係保命方法

訊心訊心訊心

輪有時間值
其實你個一期買 所有牛仔同輪都比人搶貴左
根本on9 個一個係你自己
輪仲要縮埋窩

冇撚錯！美股升到上天，香港個市俾班大戶玩撚轉。

all in一隻股搞到食唔到其他股升幅, 何必呢? 識玩一定睇個股板塊炒到邊跟到邊
宜家係: 你架騰訊已經到左極限, 到我架平保發揮

你架平保都到左極限啦

喂左啦
入左平保牛

只係我都有入700姐

我上左平保賊船啦
今日倒跌啊

聽講68-70蚊 funman 出貨wor

仲有舜宇

你架平保都極限啦 到我丘太發揮

上星期call 輪（29344）
坐左幾日 由0.21x 縮到 0.185

終於冇比人打落去

969M

想知邊個大戶
咁大手筆

聽日有好戲睇

拿拿聲轉做美金入BABA仲好啦

唔怪得突然升返幾蚊啦

穩住 我們能贏

qq. 帶埋平安上啊

屌，好悶

成個星期 唔上唔落，都係上唔到330👎

如果聽日都收市唔過330，我平手走人😡

320幾 價位 好撚耐👎

係，比佢慢慢咁搞買其他股好過。

競價時段內 "其他" 點解
留名學野

其實真係唔代表D咩

如果係賣出咪仆街

d細價股開始有d起色 我都走左d 700入其他

都係個句股票有買就有賣
就當個大戶接左差唔多成1000M 貨

你估大戶會唔會接撚左咁多錢貨
同我地 一齊坐係327.4 成世
等回家鄉

仲要跌一蚊會冇左3M

希望聽日升到仆街

330都有掛

會唔會個大戶根據返呢幾日個先高後低型態去入，聽日一開波就沽哂佢

邊個同佢接
老散有1000M咩

入1478 285算

你估大戶諗野好似你地咁咩

所以散戶一定要STRONGHOLD, 唔好比大戶西走

你唔驚接火棒？

又係你

係你自己接姐

285幾好呀，邊算火棒

收市競價係一個人接晒咩。。

唔係
但個1000M係

炒業績？

唔使炒呢隻都會貼住十天線爬上去

聽日一於放平安入佢中路

我一早開咗個285討論post

聽日唔知會唔會搭沉船

要買一早買咗

個陣買完之後就大跌兩成
已blacklist
不過都係好野黎既

你唔夠信心比人震走咗姐

我唔夠信心同自己講跌兩成叫震倉
你地好野

結果有眼睇
升到~21蚊了

但係呢隻野係咪要長擺

玩就玩股王

主席點解睇好呢隻

係

咁買long call會唔會好啲

廢老mode: 你地班撚屌一定係近呢個月先買, 最近一次其實就係o係6月既時候就係磨撚到你仆街...我日日個倉紅到仆街都係咁過...宜家呢個月月頭就爆過廿蚊你地又捉唔到或者高追左
等唔切就唔好等, 唔受磨就放左佢...但你捱得都係賭眼光同賭氣, 最後佢唔爆都係要輸溢價同時間值...

準備埋位叫春啦喂

聽日330放左算

企住330

好彩揸牛 唔輸時間值

adr屌你老母

垃圾

其實睇咁短有乜意思
升幾蚊跌幾蚊望下咪算囉
連ADR都 J 埋係咪太儍

影響心情的話不如擺埋一邊唔好睇
過幾個月先 check 一次
反正你確認係好公司先買入嘛
好公司價值始終會反映係股價上
只係需要時間

問題係呢度好多人買輪同牛，幾蚊上落已經好又多

聽日又回返326

買adr算啦

adr冇撚用

重磅股騰訊控股（0700）周四向好，早段曾升近3%至333元，及後升幅略見收窄，但仍保持在10天線水平以上。根據瑞信獨家統計的港股通資金流數據，截至上周五的5個交易日，騰訊累計有逾9.3億元內地資金，通過港股通平台買入其正股。向上觀望重上330元

睇長遠尐尐
唔洗心急ADR一個數字

我淨係想放左隻牛

adr331
都未收市
咁緊張做乜姐

睇頭幾分鐘 等於成日咩

331啦
慢慢升慢慢食
然後熊

主席點解唔分散投資
萬一一個唔好彩，你又鐘意all in

J adr做乜鳩
J咗兩個星期，俾adr伏咗兩個星期，仲去J adr

睇開市價姐

朝早都放左隻牛

lm

爆硬
我果幾張LP都冇位走
跌得最甘果獲係收市競價大插
頂你

呢個post已經一早變左on9仔叫春區啦
每升一蚊就打哂飛機 跌一蚊又屌哂老母話人垃圾股
最好笑係700集氣區 有d on9係度唱淡 有d就直頭講其他股
不過明眼人都睇得出來來去去都係果一兩個on9仔

我想問下牛熊發行既第一日係咪升跌會好細？
第二日先跟番

adr比琴日跌緊1.3%

競價時段真係好19

500

開330

之後慢慢回啦

今時唔同往

點睇？

又高開

邊高

330都叫高？

330 > 324 唔叫高？

前收 327.4>330 先2蚊左右

琴日收327.4

勁假

今日高收 比d訊心

329

今日冇高開
冇理由升唔到啦

好快又轉燈

過去幾年，QQ 都主要響頭半年升，年尾殺下牛/輪

劇本照舊

已經有預感會回

可能一開市就回番

照劇本行
買定熊

SET左333

全世界跌 今日唔睇啦

轉燈

入熊

食屎狗

再集氣

MOLAMOLA無咁跌

會轉翻

今日見310

同我插返落去20天

插你老母閪

升升升

跌穿既話起碼調整返半年

隻1478 仲有力升

330見

你太睇少大戶啦

成日唔上唔落 買熊又唔得買牛又唔得

大戶企邊都唔知啦
你知

你估真係日日派錢咩...

周五例牌撈底，可惜無錢
下周一睇爆唔爆算

happy friday

咁易俾你估到咩

都話年尾殺牛/輪，明年1月請早啦

劇本: 頭幾分鐘就係最高

呢2個星期日日都係咁

恒指都轉返燈啦 qq呢

1357把啦

仲睇adr ?

繼續跌

金山

辣殺

#325
攪乜

倒水咁

上午試穿320

比訊心

越集越跌

再幫大家集氣

隻939

肥肥啦

如果340個位put左輪就正

日日開市就put

wa diu....

睇返上兩年，原來都係8月9月跌
唉 隻牛止血賣q左佢算
唔撚玩700 啦

諗起收市$327.4買入嘅10億

大家一起集氣好嗎

322牛準備入屠場，318繼續坐定定

會唔會殺牛

$323

屌老母 今日唔撚沽 下星期一點都沽撚左算

一早講左先高後低會早市放

蝕鳩死佢

人地分分鐘328-329放左啦

尋日賣左700轉撈1888

已經死左隻

再係咁恆指一定比700拉低

今日收市勁假時段分分鐘跌到310

一郁就拉架啦

322.4牛 好驚

低位入call?

rip

邊隻

笑而不語

63008隻牛322.2打靶 322.6買左少少 追返 走了

322.6入即刻跌到落322.4 好彩買唔多 最後都升返

搵命搏

一手都係幾百 買10手都係5千

8月唔好諗 ，9月貴到西

屌 317牛好驚

2318

但比人收左就無左5000

托住個市啊

做下止賺止蝕啦你班權證撚
鳩坐蝕撚到你仆街

由得佢地啦, 跟本倒錢落海

睇左D成膠紀錄，又冇超大手一次過出喎

又係低吸時間

今個月已經賺左，依家唔走當買六合彩，就算依家走都唔係輸好多

恆指 升 騰訊 跌

早兩日試過啦

又入隻熊先

個市好明顯已經唔炒700好撚耐, 睇住時間值

恆指大時代

唔清哂樓下堆肥牛根本唔會升

清到310左右

302啦

有機

200蚊集氣區（1）

大戶用７００壓恒指，買入良機

呢度已經被淡友攻佔 雖然我都睇淡 但未至於睇300

星期1應該會升返啲 大家睇路要走既好走啦

你走左未

有隻340入既牛，星期一應該走啦

340到而家都未走 唔驚渣都無架? 仲有你又知星期一實升?

唔好追啦, 忍忍手, 玩其他先

內銀股

罰企區..

對上幾個星期一都升

你唔好咁幼稚啦

珍惜生命 遠離騰訊

我諗你蝕剩1/3本金

你唔撚係all in 左1478咩

on99 自己走左貨就起度鳩up
講野都唔用腦
我有貨都想屌鳩你廢up

一路騰，一路訊

入熊等大戶派錢啦

隻63008 好sensitive

而家已經得返一半

睇返上兩年，真係8月開始走下波，捱到年尾先食春藥

1478唔敢入,不停破頂

當初買941啲人都係咁唸

咁你又放

all in 285

炸炸林推爆個post唔好響到督眼督鼻

集氣區既好巴打

７００每次下跌都係買入良機

屌, 原來得幾皮本

唔係30 萬咩 而家升1.7% 有5千

騰訊食屎啦

佢18.5 入, 而家20.75

你咁樣一炮推落一隻度真係祝你好運

5000 除以1.7%咪 30萬

你地唔知主席玩開all in

我當笑話睇下

隻285 真係好癲

遠離騰訊 all in 285

華晨OK bo 2000股 升1兩蚊都肥肥 買一 二 手

巴打請唔好對７００失望，將來一定有機會買入

佢今日放榜 都肥肥啦 =(
我D 錢 放晒老騰到 放都仲要T+2...

轉證卷account 算

屌你樓主又唱淡

午市爆升

港女

個市要上28000

5 700首選
等爆

騰訊你食屎啦

你隻遠牛唔洗騰啦

宜家向上走定下都未知

恆指升成百鳩幾點都可以跌

如過破27800可能又唔同呢

版塊輪流炒 呌一呌有時仲好

請我食飯啦

當有人講呢句既時候就知道仲未跌夠

700 ho ball

yes

睇位入貨良機

屌，買入價326，

而家想326 平手走都唔得

浪費時間，買其他股仲好過

屌其他股升到7彩

322.6 差0.2就無左隻牛牛

到你放左，入其它股佢就會升

小心勁假

重追6088

均價5.15

5.4 6088

放棄騰訊

轉內銀 內險
入翻5仔 牛call

千其唔好call 700

你慢慢坐

係咪開始轉燈

要上了

全市皆綠 我獨紅

請你食板燒雞

我屌你呀升7%請人食板燒雞

板燒又真係好食，講起想食，果個將軍汁正到

12蚊個架

一齊put 700

700已成過街老鼠股

成班成日係度9up
升少少就話聽日睇350
跌少少就聽日睇300
個垃圾李尋歡加班垃圾新手完全膠化哂成個post

327已經無支持

熊鳩700啦

g持
10萬 put

熊700 gogog

因為太多on9 跌少少就叫春又放影響連登大市

都有好多升嗰少少就放，升幾多都俾獲利盤打返落嚟

無錯

玩左咁多日識玩啦 收陽燭咪入熊囉

真係咁樣玩

其實都好on9
升300幾點但灰燈

唔紅燈都執到啦 紅左大半日

明明綠燈轉眼變成紅燈

之前騰指既時候D內銀點左穴你又點睇?

屌，好彩頭先早走左，賠幾百蚊

轉左其他賺返幾千蚊

利申：唱淡死全家

gun左啦

內銀等左幾個月先大升一次

怒升4毫子呀喂

等你地忍唔住手放晒就會爆升
真係1xx 2xx揸到而家 會唔易俾佢震得走咩
Freeze兩三個禮拜 成班就現晒形

辣殺股

睇下勁假扯上定扯番落去

個POST幾時開始出現就知D傻散係近一個月見爆升先入黎抽油水...

仲有咩好消息先撐到個市值？收購google?

一野扯左上328，隻牛仔都係一野扯高5%

比GOOGLE收購

1001

快啲完post
辣殺股

下個POST寫番350蚊啦,應該易D

下個post寫350350

qq食屎狗

qq殺到黎，香港九龍新界冇得避